有冇人勁鐘意去台灣？

先唔好講景點，剩係講 台北 台中 台南都玩哂
主打台北 西門町 日日行都唔厭啦
仲有夜市呢？

我 冇錢去

仲要平呢

西門丁

好鐘意去
去過好幾個縣市
係未去過嘉義新竹彰化台南同外島

去過台北台中金門
嚟緊去埋台南高雄

西門町成個東門咁，我行尖沙咀唔好
夜市啲野又油又咸千篇一律

短線旅遊 日本泰國
台灣？不了

去上海好過啦

我 好享受台灣人既好客

西門町有咩特別？成個MK咁，一街劏客鋪

真係用平黎加唔小分

唔係既日本>泰國>台灣

始終台灣歷史較短,小d野睇

咪係 東門町咁款

勁
金門我都未去過

我都勁鐘意去.連續十幾年都去台灣.玩.同睇展覽(電腦展 以前工作關係)

今日今日台灣都冇錢去誇張啲喎

去黎去去都係台北，想下次去下台中，台東宜蘭果啲地方